下一隻異動股？

有咩睇法？

又要上榜

100分跳水0水花。點玩呀？

跟你買

入5手陪你

你咩價位入呀

輸死你

我諗住分三注買 再跌再溝

加多一隻 1340 應該都好快 起飛

點解你覺得佢會起飛返先

有人炒

但佢五日都係咁跌喎

個名好紅，diu

Well done

1239 開始多人收貨 準備升空

多買盤極都係跌

都跌唔到

無反應

好快會有料到 起碼未跌

你買左幾多

慣性炒股

大家賺多啲

根據最近莊家嘅習慣 爆之前會跌一跌震人走而且好快散水 當然我只係講緊其中一個派別

少少

跌到hihi呀屌你